有預感星期一千跌，勁假時段好沽空個倉

Lm

屌你 ！咪燈 ！熊緊

好呀

咪燈啦屌你

納指期貨 gel 緊

發生咩事呀

燈到 重call 多謝樓主

千跌

跌夠二千啦

牛軍gel到乜咁, 好快就跌ga la

好彩你燈一燈

追貨

夜期跌咗二百， 今朝重可以倒升

燈美股plz

唔好入貨呀，有預感下午中印就開波
到時恆指萬跌都黎呀

推
沽爆期指